\begin{enumerate}
  \item \textit{Donner la définitions de deux triangles semblables.}
  
  \textbf{Deux triangles qui ont trois paires d'angles de même mesure sont semblables.}
  \item \textit{Recopier et compléter les propriétés suivantes :}
  
\begin{enumerate}
  \item Si deux triangles sont semblables, alors les longueurs des côtés \textbf{sont proportionnelles}.
  \item Si deux triangles sont semblables, alors leurs angles \textbf{sont de même mesure}.
\end{enumerate}
  
\end{enumerate}
